Reddit 「撐 Thanos」討論區貫徹宗旨 隨機封鎖一半成員

藍骨

在上一集《復仇者聯盟》電影中，反派 Thanos 認爲要維持宇宙平衡必須消滅一半的人口，而在現實中有不少的影迷都認爲他的理論正確，在 Reddit 上的相關討論區，更決定把這個理念貫徹實行，隨機把一半的成員封鎖。

在 Reddit 上支持 Thanos 理論的 Sub-Reddit「Thanos Did Nothing Wrong」上，發起了一個行動，爲了保持討論區的平衡，根據 Thanos 的宗旨將會把其 352,000 名成員隨機挑選出一半封鎖，這個封鎖行動將會在明天進行。其實在前幾天他們決定這個行動的時候，討論區的成員只有約 120,000 人，不過由於這個行動太過有趣，讓更多人加入自願被封鎖，成員的數量也因此增加。
由於今次封鎖行動的規模龐大，管理員要向 Reddit 方面取得批准才可以做出大規模封鎖，Reddit 方面已經同意並提供了技術支援。面對可能會被消失於討論區之中，不少成員都感到相當興奮，看來他們確實是真心支持 Thanos。
來源：Reddit
• 不想錯過新科技 ? 請 Follow FB 專頁

• 要入手生活科技潮物 即上 unwire store

The post Reddit 「撐 Thanos」討論區貫徹宗旨 隨機封鎖一半成員 appeared first on 香港 玩生活．樂科技.

過癮

好撚毒，睇marvel睇上腦

連登班Marvel撚可以試下

屌 弱智 唔知為乜
套戲都好崇拜

Childon都要

reddit真係識玩

連登試吓實行

連（child）登應該實行

永久封鎖？
封鎖完咪又係可以用自己方法申請番

thanos 講緊無左條命，點比

而家已經有56萬 subscribers

TVB都要試吓
隨機炒一半人

child 封晒成人台以外就prefect

只係一套無腦爆谷片

班傻鳩就當神咁拜

為咗減一半人，吸引多咗兩倍人入討論區

痴線佬

咪係 一個咁膚淺既idea都比人吹奏

鬼佬真係好撚得閒
睇戲都上撚曬腦

你都幾on9

Thanos演員親身snap finger
連Russo brother都tweet
當然係free marketing
但大家都enjoy何樂而不為
係得香港先會話人上腦on9
應該24/7都返工炒樓先正常下話

17年走去玩全世界一齊整大塗鴉 每隔十幾分鐘一次一個pixel

無記錯應該有hk flag
同埋各大popular game fans都玩埋一份

bajs

本身就係thanos既版
圍內搞下活動又要比你地笑on9

Reddit唔駛isp email，無左都無所謂，啲人真係認真討論，唔係好似連登傻仔咁成日想假膠搏上位

對小學生嚟講已經算好有哲理

似港奴咁日日淨係返工訓覺咩

人地該輕鬆時輕鬆，。連登該認真時繼續派膠

thanos? 一早大把人提出過要減世界人口令個世界平衡

Reddit玩下膠 引埋成戇鳩連登仔係到屌

on9

直播BAN人

咪係，該認真時唔唔真，該輕鬆時唔輕鬆
香港人打工打上腦

從來難既都係一個都不能少咁改變

old news is so

當年高登幾次事件
ban幾百個已經暴動

幾好玩

subreddit ban人啫
垃圾unwire垃圾標題

唔撚好啊
我咁黑仔 隨時封中我

支持馬爾薩斯

唔係條命梗係覺得興奮啦

香港人除左賺錢之外都係幼稚行為